用「停止制度暴力」黎反擊政府「停止暴力」系列廣告

最好做到好似政府廣告咁
30秒至1分鐘左右
保皇黨/中共/港共點破壞香港
因為好多港豬只睇到前線既暴力
睇唔到立法會內 法院內 行政會議內既制度暴力

Anti-violence does not make sense.
What if you are violently attacked and no one fights back?

Anti-aggression. Anti-government aggression.

有冇短片製作攪攪

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊